如果聽日16/6多過100萬人遊行 我由維園兔仔跳到政總再跳返維園

以民陣公布人數為準

你覺得自己好好笑？

冇人想睇你跳呀

記得找數

用警方公布嘅數字做標準你就應該唔駛跳嘅

記得拍片找數

留明等找數

你可以開始跳喇

可以開始跳

你可以跳喇

跳得喇

恭喜巴打

希望星期一你唔好俾犬打

找數

熱左身未？

比你分3日跳又點話啫

跳得

你要加油啦

唔好走數🙃

跳啦屌你老母

Lm睇跳

跳啦

辛苦巴打了

跳

跳啦，唔好講咁多啦

Lm

留名睇青跳到截肢

跳啦。

lm

留名食花生

你肯定仆街

多人過上個禮拜日好多

找數la

請找數

140萬人人

跳撚死你

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

熱定身啦你

140仲要未完

今晚直播啦屌

幾時跳 想睇

Lm bin c

快

跳啦撚屌

恭喜你準備跳兩次都得啦

留名樓主走數
樓主唔走數肯找數我由北角兔仔跳到沙頭角

推

我要睇

跳未傻閪

Hi準備左未

樓主 出黎啦

唔好呀
巴打想做第二個烈士?

樓主又潛水？

你邊位點解要睇你做小丑戲？

跳啦仲望

跳啦on仔

跳硬了你

跳啦柒頭

跳啦on9仔

跳啦仆街 屌你老母走數死全家

跳緊？

快點

留名

留名睇你跳 我精神上支持你 你應該要找數了

租定輪椅返屋企啦

找數喇

係維園等你跳返黎

樓主激將法

找數未

麻煩admin開定1001提呢條撚屌找數

辛苦了同志！

找數找數

如果過200萬你會唔會跳兩次

睇撚住你跳
唔跳連雞都冇得你叫

jump la

跳啦 兔仔

唔好走數呀

找數啦

準備跳啦ching

跳得喇已經

跳硬

睇你要跳兩次來回先找到數

準備啦仆街

Jump

咁多人你原地跳罷啦

就黎夠樓豬屌兩次

少年!你太年輕了!!
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
跳果陣記得放圖上來

跳得啦

人呢

肯跳未

找數Ching

巴打搵定蘋果幫你影找數
可能有錢

咪撚走數

你原地跳返個里數我都收貨

你冇野呀？

準備跳未？

630公佈左190萬 跳啦

跳你老母

開直播跳啦

留名，等跳來回

記得搵人拍片
我唔介意出黎幫你拍

找數先好

好

你找定數啦

im here

可以找數未

你可以開始跳

找數plz

唔好走數

找數 唔該

找數啦樓豬

200萬

一個來回唔該

樓豬潛左去邊度????

直播啦

最多我幫你買支水啦

找數呀

有200萬人
講得出,你唔係做唔到啦掛？

跳2次來回啦你

準備好未？

樓豬點跳呀咁撚多人

留名睇找數

樓豬跛未

200 萬都黎緊
跳上天壇大佛啦你

找數啦屌你

咪潛水呀

樓主跳到去邊？

跳未?

跳緊覆唔到？

樓豬

跳喇 快

200萬
可以跳兩次

嚇撚死幾驚你話以警方公佈人數為準

樓主可以跳兩轉

留名找數

找數啦傻鳩

跳到去美國喇柒頭

我等睇聽日蘋果 有條傻9兔仔跳

往生跳

ching 係時候找數

快L d跳

幾時找數

出嚟找數

找數啦ching

樓主頂唔頂得順

樓主燈力十足 代你跳2下啦

找數啦仆街

係咪潛咗水？等睇找數

跳未

跳啦屌你

希望樓豬做好熱身先

駛唔駛幫你 call 傳媒 ?

Hi

LM

屌一人幫佢跳2下喇

你就黎可以跳兩轉了

跌啦屌你老母

咁睇唔開吖

樓主 夠鐘跳啦

找數啊巴打

走數正契弟

過200萬人，樓主係咪應該來回跳兩次？

走數既話祝你下半生雙腳殘廢

走數祝你日日出門都仆街

直接切咗佢啦 快啲

跳啦 仆街

諗住幾時找數

樓主找數既話，我由政總到維園來回兔仔跳三次

二百萬你係咪跳兩個來回？

準備好女未

跳啦你老母

幫你跳2下喇

諗住幾時跳

推啊

俾你分2次跳啦

樓主找數啦

跳啦仆街

Are You Ready??

過200萬係未跳兩次？

找數未?

夠鐘跳啦

斷腳啦柒頭

可以跳兩轉

去啦！兔仔！

go

找數！

Rabbit go!

又唔係裸跑，找數先啦
依家開始都仲有好多人倍住你

跳啊！巴打

快啲找數啦巴打

200萬會唔會跳2轉

跳兩次啦屌你

Lm找數

？

跳定先都得

巴打加油

咪撚走數呀屌你老母

Up

lm等找數

幾時跳？

係時候找數啦 垃圾

跳啦，屌你老母

跳啦屌 即刻呀 仆街

慘

來回2次

跳兩次呀
人呢

找數呀，依家即刻著黑tee出去跳

找數啦等咩

有請

開始未？

巴打都好有心為香港嘅
林鄭下台之日
連登先睇你找數OK？

快撚啲跳咪撚走數！

巴打辛苦你啦

跳左未？？？？

我依加好想睇你跳

跳呀，快d 跳呀

跳撚到腳軟

喂找數啦

快啲跳啦

幾時找數?

麻煩找數

快啲找數啦

跳未呀

跳啦縮頭狗

熱好身未

200萬跳兩次ok?

找數唔該

跳啦
兩次添呀

巴打辛苦你呀 幫你申請健力士士

開始咗未？要跳兩鑊

巴打唔使跳
下次記得上前線就得

同意

找數？

之前啲派錢，針插如何那樣走數都算
今次關全體香港人事既，你唔找數真係冇得唔狙擊到你仆街

Do it

唔找數就起佢底

起唔到都起碼見佢cm po咩都好，即屌
好玩唔玩，香港生死存亡你拎黎玩

找數呀屌你！

跳兩轉，唔該

可以開始找數

跳兩次了

推呀推到佢肯跳為止